我係毅進仔 我要割蔗

自己同身邊好多毅進仔今次都有出力
証明毅進仔都可以活得有尊嚴
希望班差佬唔好再影衰毅進仔3隻字
大家以後可以改叫佢地做垃圾，老鼠同黑社會

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！